［1Q題］恆指有牛熊證，斷指有咩？

殘疾人士登記證

申請「殘疾人士登記證」
對象︰ 各類弱能人士，包括聽覺受損、視覺受損、肢體弱能、自閉症、弱智、精神病、語言障礙及器官弱能人士